# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-01 17:14+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"

#: portal/ajax.py:20
msgid "You are now disconnected."
msgstr "离线"

#: portal/ajax.py:42
#, python-format
msgid "Your account is created ! your are connected as %s."
msgstr "你的账户已建立，登录名是%s"

#: portal/ajax.py:43
msgid "We are creating your account... please wait."
msgstr "正在建立账户中...，请稍候"

#: portal/ajax.py:83
#, fuzzy
msgid "Your password has been changed."
msgstr "你的密码已更改"

#: portal/ajax.py:98
msgid "Authentication failed."
msgstr "验证失败"

#: portal/ajax.py:101
msgid "This account is disabled."
msgstr "此帐户被禁用"

#: portal/ajax.py:104
msgid "You were successfully connected !"
msgstr "您已成功登录"

#: portal/ajax.py:105
msgid "Connecting... please wait."
msgstr "连接中...请稍候"

#: portal/forms.py:27 portal/forms.py:111
msgid "Passwords don't match."
msgstr "密码不匹配"

#: portal/forms.py:88
#, python-format
msgid "Username %s is not valid."
msgstr "用户名%s无效"

#: portal/forms.py:100
#, python-format
msgid "Username %s is not avaible."
msgstr "用户名%s已存在"

#: portlet/ajax.py:23
msgid "Change in portlet saved."
msgstr ""

#: project/ajax.py:36
msgid "Project title saved."
msgstr ""

#: project/ajax.py:80
#, python-format
msgid ""
"Tab creation failed. There is no table %s in the database, contact the "
"administrator."
msgstr ""

#: project/ajax.py:113
#, fuzzy, python-format
msgid "Your new project %s was created !"
msgstr "新项目名%s建立"

#: project/ajax.py:144
#, python-format
msgid "User %s is no longer a member of this project."
msgstr ""

#: project/ajax.py:154
msgid "Members of this project updated."
msgstr ""

#: project/ajax.py:159
msgid "You can't remove yourself from the managers of the current project."
msgstr ""

#: project/ajax.py:163
msgid "At least one manager is required."
msgstr ""

#: project/ajax.py:175
msgid "Root project can't inherit members."
msgstr ""

#: project/ajax.py:179
#, python-format
msgid "This project inherits members of %s project."
msgstr ""

#: project/ajax.py:181
#, python-format
msgid "This project doesn't inherit members of %s project."
msgstr ""

#: project/ajax.py:195
msgid "New subscriptions to this project are now forbidden."
msgstr ""

#: project/ajax.py:197
msgid "New subscriptions to this project are now allowed."
msgstr ""

#: project/ajax.py:217
msgid ""
"Your subscription is registered. Wait for validation from a manager of this "
"project."
msgstr ""

#: project/ajax.py:220
msgid "You are no longer a member of this project."
msgstr ""

#: project/views.py:38 templates/djity/base.html:145
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: project/views.py:52
msgid ""
"You can't view any page on this project !\n"
"You can subscribe using the button on the top left corner."
msgstr ""

#: project/views.py:53 project/views.py:63
#, fuzzy
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: project/views.py:62
msgid ""
"You can't view this page on this project !\n"
"You can subscribe using the button on the top left corner."
msgstr ""
"您不能在这个项目上查看此页!\n"
"您可以订阅使用左上角的按钮订阅。"

#: simplepage/ajax.py:22
msgid "Change in page saved."
msgstr "在页面保存更改"

#: simplepage/ajax.py:24
#, fuzzy
msgid "No change in the page."
msgstr "在页面保存更改"

#: simplepage/views.py:25
msgid "The current page is empty, you can write some content."
msgstr "当前页是空的，你可以写一些内容。"

#: style/ajax.py:27
msgid "The style of the project has been saved."
msgstr "该项目的风格被保存"

#: style/ajax.py:42
msgid "The style of the project has been set to default."
msgstr "该项目的风格被设置为默认"

#: style/ajax.py:53
#, python-format
msgid ""
"The style of the current project has been overwritten by the style of the "
"project %s."
msgstr ""

#: style/ajax.py:56
msgid "The current project is root and cannot inherit its style."
msgstr ""

#: templates/djity/base.html:82
msgid "Warning"
msgstr ""

#: templates/djity/base.html:105
msgid "New project"
msgstr "新项目"

#: templates/djity/base.html:107 templates/djity/base.html.py:198
msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

#: templates/djity/base.html:107
#, fuzzy
msgid "Awaiting members"
msgstr "等待成员"

#: templates/djity/base.html:108
msgid "Manage style"
msgstr "管理风格"

#: templates/djity/base.html:133
msgid "Add new tab"
msgstr "加入新标签"

#: templates/djity/base.html:147
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "用户名"

#: templates/djity/base.html:149 templates/djity/portal/profile_form.html:15
#: templates/djity/portal/registration_form.html:29
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/djity/base.html:157
msgid "Remove tab ?"
msgstr "移除标签？"

#: templates/djity/base.html:159 templates/djity/base.html.py:165
#, python-format
msgid ""
"Tab %(module_name)s will be permanently deleted and cannot be recovered. Are "
"you sure?"
msgstr ""

#: templates/djity/base.html:163
msgid "Remove tab and delete project ?"
msgstr "从项目名中移除标签"

#: templates/djity/base.html:168
#, python-format
msgid ""
"This is the last tab of the project %(project_name)s.\tIt will be "
"permanently deleted along with all its data (theme, memberships, etc.) and "
"cannot be recovered. Are you sure?"
msgstr ""

#: templates/djity/base.html:174
msgid "Edit tab parameters"
msgstr "编辑选项卡参数“"

#: templates/djity/base.html:184
msgid "Create new Tab"
msgstr "创建新标签"

#: templates/djity/base.html:192
msgid "Create project"
msgstr "创建项目"

#: templates/djity/base.html:193
msgid "Permanent label"
msgstr "永久标签"

#: templates/djity/base.html:208
msgid "handle"
msgstr "处理"

#: templates/djity/base.html:212
msgid "Your browser doesn't support iframes"
msgstr "您的浏览器不支持嵌入式框架"

#: templates/djity/base.html:218
msgid "Connection needed"
msgstr "连接需要"

#: templates/djity/base.html:219
msgid "You need to be connected to request subscrition."
msgstr ""

#: templates/djity/portal/profile_form.html:6
msgid "Please correct the errors below:"
msgstr "请更正下列错误"

#: templates/djity/portal/profile_form.html:22
#: templates/djity/portal/registration_form.html:36
#, fuzzy
msgid "Password (type again to catch typos)"
msgstr "确认密码"

#: templates/djity/portal/registration_form.html:6
#, fuzzy
msgid "Please correct the errors below"
msgstr "请更正下列错误"

#: templates/djity/portal/registration_form.html:15
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/djity/portal/registration_form.html:22
#, fuzzy
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件"

#: templates/djity/project/manage_users.html:23
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: templates/djity/project/manage_users.html:34
#, fuzzy
msgid "Inherit permissions"
msgstr "继承权限"

#: templates/djity/project/manage_users.html:43
#, fuzzy
msgid "Forbid subscriptions"
msgstr "禁止订阅"

#: templates/djity/project/paginator.html:24
msgid "No next page"
msgstr "没有下一页"

#: templates/djity/project/paginator.html:24
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: templates/djity/project/tab.html:8
#, fuzzy
msgid "Remove tab"
msgstr "移除标签？"

#: templates/djity/project/tab.html:9
#, fuzzy
msgid "Configure\ttab"
msgstr "配置标签"

#: templates/djity/style/themeroller.html:29
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: templates/djity/style/themeroller.html:30
msgid "Code"
msgstr ""

#: templates/djity/style/themeroller.html:31
msgid "Up/Down"
msgstr "上传/下载"

#: templates/djity/style/themeroller.html:74
msgid "Link to the current CSS."
msgstr "连结到目前的CSS风格"

#: templates/djity/style/themeroller.html:79
msgid "Inherit style from parent"
msgstr ""

#: templates/djity/style/themeroller.html:80
msgid "Get back to the default style"
msgstr "返回到默认样式"

#: templates/djity/style/themeroller.html:81
msgid "Download active set of parameters"
msgstr "下载活动参数设置"

#: templates/djity/style/themeroller.html:83
msgid "Upload parameters"
msgstr "上传参数"

#: templates/djity/style/themeroller.html:87
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: templates/djity/style/themeroller.html:88
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: utils/decorators.py:100 utils/decorators.py:103
msgid "You were redirected because you lacked a permission: "
msgstr ""

#: utils/decorators.py:120
msgid "This page does not exist on this project !"
msgstr ""

#: utils/decorators.py:121
msgid "Page not found"
msgstr ""

#~ msgid "Passwords don't match"
#~ msgstr "密码不匹配"

#~ msgid "login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "user"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Users Manager"
#~ msgstr "用户管理"

#~ msgid "Remove Tab"
#~ msgstr "删除标签"
